6D2 定 5D3

Budget所限 依兩部點揀好

有新買新！

6D好過6D2

兩部垃圾

啱
係個對焦差啲

似你

啱吖

反mon好緊要

6d 5d3 都得

業余用6d. 好

一定5D3

認真，冇鏡頭負擔嘅話，揀nikon

唔考慮無反？
新出嘅RP唔係都好過6d2咩？

我都想 不過成手EF鏡

唔考慮啦 本身用緊A72唔太岩feel

出晒佢

留TG? 如果真係搵唔到岩價6D2就5D3算

諗過架 D750 D810都好抵玩 不過一諗到要賣鏡就覺得好麻煩

出晒佢，直接換nikon無反，唔會後悔

6d2啦， 唔買5d4都唔洗考慮

z6 加adaptor

我有部6D2 想賣黎換rp

巴打留個TG傾傾？